原來我記住你

便忘記 我自己

記住你笠水

hana

一聽即刻鍾意左仲鍾意埋佢

唔靚

🚑

完全去配合你 願同笑 亦同悲
沉淪得快樂請你別伸手救起。。。

有生之年我伴你飛

沿途風雪浪急我未會貪生怕死

中秋要happy

不了

Oncall..?